[ 05.13 - 07.04 ]《Wounds of Hong Kong 港傷》相集展覽

《Wounds of Hong Kong 港傷》展覽
日期 Date：13/6-4/7/2020
時間 Time：1200-2000 Tue-Sun
場地贊助 Venue Sponsor: Openground, 深水埗大南街198號

眾籌